Welke private bezorgdheid zou zich kunnen verheffen tegen de zondvloed van het Jaar Een van Liberty - de vloed die van beneden oprijst, niet van boven valt, en met de vensters van de hemel gesloten, niet geopend!
